GME一役 支牛仔 真係叻過連登仔

睇佢個評論區都係9
不過人地一路堅持互相打氣
連登仔：
爆po>疑惑>社工>眾人揮淚斬馬謖>BinC勇者，什麼GMe家拉升緊>🍇>再狂熱>波動又羊群受驚……

我宣布支牛仔勝出

同一班人黎

個班叫牛登仔 混左種

笑咗

唔好on9啦 支牛隻隻入面都係圍爐區

買咗唔圍咩
連登仔唱淡1000個都無一個put
put左果個已經準備上ifc

點解你唔會諗支牛仔＝支登仔